<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<index>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>Inhoud van eId in  data:BeoogdInformatieobject MOET als attribuutwaarde van een ExtIoRef/@eId voorkomen</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>Voor een ontwerpbesluit MAG GEEN tijdstempel worden meegeleverd</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De identificatie van het besluit moet als soort werk '/join/id/stop/work_003' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De identificatie van een regelingversie moet als soort werk '/join/id/stop/work_019' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>data:officieleTitel moet gelijk zijn aan de Regelingopschrift van het besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>data:officieleTitel moet gelijk zijn aan de Regelingopschrift van de regeling</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>In BeoogdeRegeling moet de daarin genoemde eId voorkomen in het Besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De eId genoemd in Tijdstempels moet voorkomen in het besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De eId genoemd in data:Intrekking moet voorkomen in het besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De wordt-versie voor een regeling moet bij het juiste work horen</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De was-versie voor een regeling moet bij het juiste work horen</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>Het element data:heeftBestanden MOET in aan de LVBB aangeleverde (G)IOs naar precies één bestand verwijzen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>heeftGeboorteregeling MOET aanwezig zijn INDIEN saartWork=work_010 èn formaatinformatieobject=gio_002</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De identificatie van een InformatieObject MOET als soort werk '/join/id/stop/work_010' zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De officiele titel van een informatieobject MOET gelijk zijn aan het FRBRWork</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De collectie gebruikt in de AKN identifier van een informatieobject MOET overeenkomen met zijn data:publicatieinstructie</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De identifier voor instrumentVersie moet overeenkomen met de identitier in ExtIoRef met het juiste eId</message>
    </error>
    <error>
        <code>BHKV</code>
        <message>De identifier voor instrumentVersie moet overeenkomen met een identitier in een ExtIoRef</message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>losgekoppeld middendeel </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>dubbele identieke ringen </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>gat ligt buiten de buitenrand </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>ongeldige coordinaat </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>gaten in een gat </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>buitenrand binnen een buitenrand </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>niet gesloten ring </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>ring doorsnijdt zichzelf </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>zichzelf doorsnijdende structuur </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>geometrische component heeft te weinig punten </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>coordinaat komt meerdere keren voor </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEO</code>
        <message>coordinaat systeem niet ondersteund </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEOMETRY.03.1</code>
        <message>geometrie is afwezig </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEOMETRY.03.2</code>
        <message>geometrie is ongeldig (zie functionele documentatie op: https://aandeslagmetdeomgevingswet.nl/ontwikkelaarsportaal/api-register/api/geo-validatieservice/)</message>
    </error>
    <error>
        <code>GEOMETRY.03.5</code>
        <message>geometrie niet conform crs configuratie </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEOMETRY.03.6</code>
        <message>geometrie niet conform gmlType configuratie </message>
    </error>
    <error>
        <code>GEOMETRY.03.7</code>
        <message>geometrie niet conform geostandaard configuratie </message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is locatie opdracht-zipbestand aanwezig in bericht *)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is opdracht-zipbestand op aangegeven locatie aanwezig **)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is Opdracht.zip een geldige zip</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bestand opdracht.xml MOET aanwezig zijn in het aangeleverde zip-bestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bestand manifest.xml MOET aanwezig zijn in het aangeleverde zip-bestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Controleer bestandsnamen op ongeldige karakters</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert opdracht.xml tegen schema</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert manifest.xml tegen schema</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Zijn alle bestanden genoemd in manifest aanwezig in zip?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Worden alle bestanden aanwezig in zip genoemd in manifest?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is de combinatie OIN id en leveringId uniek?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Plaatjes mogen geen transparantie hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert manifest-ow.xml tegen schema</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Zijn alle bestanden genoemd in manifest-ow aanwezig in zip?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is het bestandsformaat van de afbeelding een formaat dat ondersteund wordt?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Komt het gespecificeerde contenttype van een afbeelding overeen met het werkelijke contenttype?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Komt het gespecificeerde contenttype voor in de lijst met toegestane mimetypes?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is het aangeleverde contenttype ingevuld?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Komt het gespecificeerde contenttype overeen met het werkelijke contenttype?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>"Bestand manifest-ow.xml MOET aanwezig zijn in het aangeleverde zip-bestand bij: - ""validatieOpdracht"" van een besluit; - ""publicatieOpdracht"" van een besluit; -
            ""valideerRegelingVersie""; - ""registreerRegelingVersie""; - ""valideerDoorleverenRegelingVersie""; - ""doorleverenRegelingVersie"""</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>"Bestand manifest-ow.xml MAG NIET aanwezig zijn in het aangeleverde zip-bestand bij: - ""validatieOpdracht"" van een kennisgeving; - ""publicatieOpdracht"" van een kennisgeving; -
            ""breekPublicatieAfOpdracht""; - ""valideerGio""; - ""publiceerGio""; - ""valideerCio""; - ""publiceerCio"""</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De datumBekendmaking binnen de opdracht is een datum, is in juiste formaat (JJJJ-MM-DD) zijn en mag niet in het verleden liggen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De AKN in de opdracht (indien aanwezig) moet als derde veld 'bill' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De opdracht moet de datum bekendmaking bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het publicatiebestand, waarvan de naam in de opdracht is vermeld, moet aanwezig zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Alle bestanden voorkomend in het manifest moeten door de regisseur zijn klaargezet en omgekeerd</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het opdracht bestand moet in de database aanwezig zijn met de afgeproken naam</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De opdracht MOET een id-bevoegd-gezag bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De opdracht MOET een id-aanleveraar bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Geen machtiging aanwezig voor aanleveraar namens bevoegd-gezag op aanleverdatum</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bij aanlevering van een GIO zonder besluit MOET het 4e veld van de AKN van de publicatie de waarde "officialGazette" bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De (soort) aanlevering MOET een besluit of kennisgeving zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Naam van consolidatiebestand MOET gelijk zijn aan 'consolidaties.xml'</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bij aanlevering van een GIO zonder besluit MOET het 4e veld van de AKN-Id van de Regelingversie de waarde "act" bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bij aanlevering van een GIO zonder besluit MOET het 4e veld van de JOIN-Id van de GIO de waarde "regdata" bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het opdracht bestand moet bij afbreken aanwezig zijn voor opgegeven oin en idlevering</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bij Afbreken moet de opgegeven AKN bestaan</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bij Afbreken moet de datum bekendmaking van het af te breken besluit in de toekomst liggen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Publicatie die afgebroken moet worden moet niet al in afwachting zijn om afgebroken te worden.</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Publicatie die afgebroken moet worden mag niet gepubliceerd zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Besluit dat afgebroken moet worden mag geen regelingversie bepalen die al gepubliceerd is</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Besluit dat afgebroken moet worden mag geen informatie-object hebben die al gepubliceerd is</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Besluit dat afgebroken moet worden mag geen regelingversie bepalen die gebruikt als was-versie voor een mutatie in een ander besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bestand met consolidatie-procedurestappen bij besluit wacht om afgebroken te worden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een af te breken besluit MAG NIET een kennisgeving naar dit besluit verwijzen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>"Een besluit MAG NIET afgebroken worden, indien a) bij dit besluit minimaal 1 Informatie-Object wordt vastgesteld, dat een geo-id bevat; en b) dit besluit het enige besluit is, dat
            een Informatie-Object vaststelt, dat deze geo-id bevat; en c) vanuit een regelingversie, die vastgesteld is door een ander besluit, wordt verwezen naar deze geo-id."</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een af te breken publicatie MOET er een besluit aanwezig zijn bij een regelingversie, tenzij de regelingversie via een consolidatie is aangeboden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een af te breken besluit MOET de 'datum juridisch-werkend-vanaf' van de regelingversie in de toekomst liggen, indien ingevuld</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een af te breken besluit MOET de 'datum juridisch-werkend-vanaf' van het informatie-object in de toekomst liggen, indien ingevuld</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Directe Mutatie op een Besluit mag alleen wanneer dit Besluit gepubliceerd is</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is er validatieplan aanwezig voor ConformProfiel</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert het document tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is er een conformprofiel voor de regelingversie?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De eId/wId bij Lichaam (dit kan twee keer voorkomen in het besluit) moet uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De eId/wId bij RegelingOpschrift (dit kan twee keer voorkomen in het besluit) moet uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Daar waar een AKN- of JOIN-identificatie wordt verwacht moet deze beginnen met akn of join</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een AKN-identificatie (werk/expressie) moet het tweede deel een geldig land zijn (ln, aw, cw, sx)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een AKN-identificatie (werk/expressie) moet het derde deel een geldig type zijn (bill, act, doc, officialGazette)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een JOIN-identificatie (werk/expressie) moet het tweede deel geljk zijn aan 'id' of 'set'.</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een JOIN-identificatie (werk/expressie) moet het derde deel een geldig type zijn (regdata, pubdata, infodata, proces, stop)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een AKN- of JOIN identificatie (werk/expressie) moet het vijfde deel een jaartal zijn of een geldige datum zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Als voor een JOIN-identificatie (expressie) het eerste deel na de '@' een jaartal is dan moet dat gelijk zijn of groter dan het jaartal in het werk deel (vijfde deel)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Voor een AKN- of JOIN-identificatie (expressie) moet deel voorafgaand aan de '@' een geldige taal zijn ('nld','eng','fry','pap','mul','und')</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Een AKN- of JOIN-identificatie mag geen punt bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Als voor een AKN- of JOIN zowel het werk als de expressie gegeven is dan moet het eerste deel van de expressie overeenkomen met het werk</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Een AKN- of JOIN-identificatie MOET uit 7 delen bestaan tussen eerste '/' en '@'</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het zevende deel van een AKN- of JOIN-identificatie MAG ALLEEN (hoofd)letters, cijfers en scheidingstekens (_ of -) ertussen bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het zevende deel van een AKN- of JOIN-identificatie MAG NIET meer dan 128 tekens bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het deel van de akn, dat volgt op 'officialGazette', MOET gelijk zijn aan de indicatie van een publicatie (stb, stcrt, trb, gmb, prb, bgr, wsb)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De AKN door het bevoegd gezag aangeleverde regeling moet als derde veld 'act' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Domeinmanifest bestaat niet</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Domeinmanifest moet doel hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Doel in domeinmanifest moet bestaan</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De bestanden genoemd in het domeinmanifest moeten meegeleverd zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het doel moet gekoppeld zijn aan regelingversies, die horen bij de regeling die in het domeinmanifest staat</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Zijn de geometrieën toegestaan volgens STOP/TP: Simple Features Profile 2 (SF2) geometrieën exclusief cirkels en bogen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Controleer of srsName (coördinatensysteem) is opgegeven voor de geometrieën. (dimension ook)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Kan MarkLogic de gml opslaan?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Klopt de meegeleverde hash met de zelf berekende hash voor informatie-objecten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert het gml document tegen het schema</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>als de geo:id van twee geometrieen identiek is, dan moet de geometrie zelf ook identiek zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Elk GML-element MOET een even aantal punten bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Elk GML-element MOET een ingevulde gml:posList bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert het document tegen de versie-informatie bij het io schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het derde deel van de JOIN identificatie van een InformatieObject moet gelijk zijn aan pubdata</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De identificatie van een InformatieObject moet als soort werk '/join/id/stop/work_010' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Alle informatie-objecten genoemd in de BesluitMetadata van het besluit moeten meegeleverd zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>GML bestand genoemd in IO is niet meegeleverd</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het content-type van de het meegeleverd bestand bij de IO is 'application/pdf' of 'application/gml+xml' </message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De aangeleverde IO's mogen niet bestaan</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Alle aanleverde io(s) moeten voorkomen in het besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Geboorteregeling in een informatie-object moet voorkomen als regeling in het besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Werk van join-id in informatie-object moet gelijk zijn aan die in bijbehorend GML-bestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Join-id in informatie-object moet gelijk zijn aan die in bijbehorend GML-bestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>InformatieObjectMetadata MOET aanwezig zijn in het aangeleverde informatie-object, INDIEN een informatie-object betrekking heeft op een nieuw werk</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Alle InformatieObjecten, waaraan gerefereerd wordt in deze aanlevering, MOETEN meegeleverd zijn of in de LVBB-database (CDS) opgeslagen zijn voordat verdere verwerking kan
            plaatsvinden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De informatieobjectversie (expressie-nivo), waarnaar de JOIN-identificatie in 'wasID' verwijst, MOET tot hetzelfde informatieobject (work-nivo) horen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De informatieobjectversie (expressie-nivo), waarnaar de JOIN-identificatie in 'wasID' verwijst, MOET van hetzelfde informatieobject (work-nivo) de (enige) informatieobjectversie zijn,
            waarbij de einddatum (nog) onbekend is</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De data:heeftGeboorteregeling heeft als waarde een de AKN-identifier van een bestaand Work met data:soortWork = /join/id/stop/work_019 (Regeling).</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De waarden van data:heeftGeboorteregeling van de versies van hetzelfde consolideerbaar informatieobject hoeven niet gelijk te zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Van alle aanleveringen MOET de Expressie-id van een Informatie Object uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Van alle aanleveringen MOET de Werk-id van een Informatie Object uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is het AKN ID van het werk dat het BG aan Besluit heeft toegekend uniek?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Elk WijzigLid / WijzigBijlage moet een verwijzing hebben naar een WijzigBijlage en omgekeerd</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De AKN door het bevoegd gezag aangeleverde regeling moet als derde veld 'act' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Er kan geen AMvB verwerkt worden omdat het daarvoor noodzakelijke gegeven met het staatsblad id niet in de aanlevering zit</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>soortProcedure van de eerste RegelingMetadata in een besluit moet beginnen met '/join/id/stop/regelingtype_00' (zodat van daaruit later juiste waardes kunnen worden bepaald)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bevat het besluit mutaties?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Is wordt-versie nog niet aanwezig?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bestaat was-versie?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Datum ondertekening moet aanwezig zijn in het besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Er mogen geen tijdstempels aanwezig zijn bij een ontwerp besluit</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De identificatie van het besluit moet als soort werk '/join/id/stop/work_003' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De identificatie van een regelingversie moet als soort werk '/join/id/stop/work_019' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Elke AKN wordt-expressie in mutatie-element moet voorkomen als instrumentVersie in BeoogdeRegeling en omgekeerd (daarbij ook lettend op de IO die voor kunnen komen)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Elke AKN wordt-expressie in mutatie-element moet voorkomen als FRBRExpression in ExpressionIdentificatie van RegelingVersieInformatie en omgekeerd</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Publicatie (besluit of kennisgeving) MOET een AKN identificatie bevatten voor het werk of de expressie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De waardelijst behorend bij de schema-versie moet aanwezig zijn </message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De waarde van tooi-identifiers in het besluit moet allemaal teruggevonden kunnen worden in de waardelijst</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Subitems genoemd in de publicatie moeten meegeleverd zijn en omgekeerd</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De mimetype van een subitem in het document moet gelijk zijn aan het aangeleverde mimetype</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>RegelingMetadata MOET aanwezig zijn in het aangeleverde besluit, INDIEN een Regelingversie betrekking heeft op een nieuwe regeling</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>JOIN-id van de GIO op werkniveau MOET een waarde bevatten tussen de 4e '/' en de 5e '/'</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>BRP-code van de eindverantwoordelijke moet ingevuld zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Regeling is opvolger van een intrekking, maar wordt niet ingetrokken volgens consolidatie-informatie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>soortWork van de Regeling MOET "/join/id/stop/work_021" zijn, indien het een RegelingTijdelijkDeel betreft; indien het geen RegelingTijdelijkDeel betreft MOET soortWork
            "/join/id/stop/work_019" zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De 'datum JWV' van een wordt-versie moet liggen na de 'datum JWV' van de was-versie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Indien de was-versie een 'datum JWV'-einde heeft , dan moet de 'datum JWV' van de wordt-versie voor deze 'datum JWV'-einde liggen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Binnen de regeling mag er geen regelingversie aanwezig zijn met een 'datum JWV', die later is dan de 'datum JWV' van de was-versie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Als de was-versie geen 'datum JWV' heeft dan moet de wordt-versie ook geen 'datum JWV' hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het AKN ID van het werk dat het bevoegd gezag aan de Kennisgeving heeft toegekend moet uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het besluit benoemd in de Kennisgeving in 'mededelingOver' moet reeds aanwezig zijn in de LVBB (in een eerdere aanlevering zijn aangeleverd).</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>"Datum begin inzagetermijn mag niet liggen voor datum bekendmaking kennisgeving [zoals benoemd in de opdracht.xml]"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>"Datum begin inzagetermijn mag niet liggen voor datum bekendmaking van gerelateerd besluit [zoals benoemd onder 'mededelingOver']"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Besluit met akn-id %1 horende bij deze kennisgeving heeft nog geen publicatie akn-identifier</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Derde veld waarde akn bij kennisgeving moet gelijk zijn aan 'doc'</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Derde veld waarde 'mededeling-over' in kennisgeving moet gelijk zijn aan 'bill'</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Kennisgeving MAG niet eerder gepubliceerd zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Datum bekendmaking bij kennisgeving MAG niet in het verleden (= voor huidige dag) zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Kennisgeving wacht om afgebroken te worden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Besluit bij kennisgeving wacht om afgebroken te worden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Kennisgeving MOET de laatste kennisgeving bij hetzelfde besluit zijn (om te kunnen afbreken)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Bestand met consolidatie-procedurestappen behorend bij kennisgeving wacht om afgebroken te worden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Een Kennisgeving MOET een AKN identificatie voor de het werk of voor de expressie bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De waarde van tooi-identifiers in de kennisgeving moet teruggevonden kunnen worden in de waardelijst</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>In het resultaat van het procedureverloop van een (ontwerp)besluit en alle kennisgevingen over dit besluit mag elke code bij een procedurestap maximaal 1 keer voorkomen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Het is niet mogelijk om een procedurestap te wijzigen of verwijderen die nog niet eerder is aangeleverd</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Soort stap MAG NIET aanwezig zijn in het besluit of de kennisgeving</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De procedurestappen MOGEN NIET dubbel voorkomen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De datum bekend-op van de kennisgeving MOET liggen na de datum bekend-op van een eerdere consolidatie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De datum ontvangen-op van de kennisgeving MOET liggen na de datum ontvangen-op van een eerdere consolidatie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De datum einde inzagetermijn %1 moet groter of gelijk zijn aan de datum begin inzagetermijn %2</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Datum bekendmaking kennisgeving %1 mag niet voor datum bekend op van het besluit %2 liggen </message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>VoegToe: bestaat context en doelpositie te bepalen?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De wordt-versie moet gevuld zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De was-versie moet gevuld zijn bij niet-initiele mutaties</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De was-versie mag niet door een ontwerp besluit aangemaakt zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De was-versie mag niet aangemaakt zijn door een besluit dat in afwachting is om afgebroken te worden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De was- en wordt-versie hebben betrekking hebben op dezelfde regeling</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>VoegToe: bestaat het toe te voegen element nog niet</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Er mag maar een toelichting voorkomen bij toevoegen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De regeling bij de was- en wordt-verie mag niet ingetrokken zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Een in te trekken regeling MOET een openstaande versie van dezelfde regeling hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Lukt het expanderen van de toestand?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Een doel kan maar 1 datum inwerking hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Doel moet versies gekoppeld hebben op het moment dat er een datum inwerking wordt meegegeven</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Datums bij een versie kunnen maar 1 keer ingevuld worden (dus niet gewijzigd worden)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Twee versies binnen dezelfde regeling moeten verschillende datums inwerking hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Versie gekoppeld aan doel bestaat niet</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Informatie-object gekoppeld aan doel bestaat niet</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Ingetrokken regeling gekoppeld aan doel bestaat niet</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert de RegelingVersie tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert de Consolidaties tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert de UitleveringsProefversiebesluit tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal Bekende Toestanden MOET 1 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal Toestanden met samenloop MOET 0 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal Doelen MOET 1 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal Geldigheidsperiodes MOET 1 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Twee versies binnen dezelfde regeling moeten verschillende datums juridisch werkend vanaf hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal Annotaties bij Toestand MOET 1 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal RegelingMetadata MOET 1 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN aanvullend type MOET 'act' zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van de AnnotatieBijToestand moet een 5e veld hebben dat gelijk is aan "gemeente", "provincie", "waterschap" of "ministerie"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>De aangeboden invoer MOET een Consolidatie element zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Jaar consolidatie MOET gelijk zijn aan jaar in datum juridisch werkend vanaf </message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van cvdr-expressie-boven bij ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan AKN van cvdr-expressie-onder bij AnnotatieBijToestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van cvdr-werk-boven bij ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan AKN van cvdr-werk-onder bij RegelingVersie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van cvdr-expressie-boven bij Toestanden MOET gelijk zijn aan AKN van cvdr-expressie-onder bij RegelingVersie </message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van cvdr-werk-boven bij ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan werk van AKN van cvdr-expressie-boven bij ConsolidatieIdentificatie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van cvdr-werk-onder bij AnnotatieBijToestand MOET gelijk zijn aan werk van AKN van cvdr-expressie-onder bij AnnotatieBijToestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van bevoegd gezag werk-boven bij ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan werk van AKN van bevoegd gezag expressie-boven bij Toestanden</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>AKN van bevoegd gezag werk-onder bij RegelingVersie MOET gelijk zijn aan AKN van bevoegd gezag expressie-onder bij RegelingVersie</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>soortWork regeling in ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_006"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>soortWork geconsolideerde regeling in ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_019"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>soortWork regeling in RegelingVersie MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_019"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>soortWork geconsolideerde regeling in AnnotatieBijToestand MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_006"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>'Datum bekend op' MOET voldoen aan het formaat JJJJ-MM-DD'</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>'Datum bekend op' MOET een geldige datum bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Datum bekend op' MOET de datum van vandaag of een datum in de toekomst zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal Consolidaties MOET 1 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Aantal Toestanden MOET 1 zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Soort werk InformatieObject in ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_005"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Soort werk geconsolideerde InformatieObject in ConsolidatieIdentificatie MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_010"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Soort werk InformatieObject in InformatieObjectVersie MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_010"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Soort werk geconsolideerde InformatieObject in AnnotatieBijToestand MOET gelijk zijn aan "/join/id/stop/work_005"</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Een Regeling kan het doel zijn van slechts één opvolgingsrelatie (een data:opvolgerVan vanuit een andere Regeling)</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Waarde(n) van data:Doel in data:Tijdstempels komen ook voor als data:Doel in data:BeoogdeRegelgeving en/of data:Intrekkingen</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert de OfficielePublicatie tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert de RegelingVersie tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert de Consolidaties tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Valideert de UitleveringsProefversiebesluit tegen het imop schema?</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Referentierapport OW MOET 1 doel en (bij dat doel) 1 wIdRegeling bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>LVBB</code>
        <message>Interne fout</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het objectType in het standbestand moet een Activiteit, Divisie, Gebiedsaanwijzing, Gebied, Gebiedengroep, Hoofdlijn, Punt, Puntengroep, Lijn, Lijnengroep, Regeltekst,
            RegelVoorIedereen, Instructieregel, Omgevingswaarderegel, Omgevingsnorm, Omgevingswaarde, Pons of Tekstdeel zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het type van het owObject moet voorkomen in de lijst objectTypen in de inhoud.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Er moet een RegelVoorIedereen zijn die verwijst naar de Activiteit.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON </code>
        <message>(TPOD) Een Gebiedsaanwijzing moet alleen verwijzen naar locaties van het type Gebied of Gebiedengroep</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Er moet een RegelVoorIedereen, Instructieregel of Tekstdeel zijn die verwijst naar de Gebiedsaanwijzing</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Er moet een RegelVoorIedereen of een Instructieregel zijn die verwijst naar de Omgevingsnorm.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Er moet een Omgevingswaarderegel zijn die verwijst naar de Omgevingswaarde.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere RegelVoorIedereen verwijst naar een Regeltekst die bestaat.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere Instructieregel verwijst naar een Regeltekst die bestaat.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere Omgevingswaarderegel verwijst naar een Regeltekst die bestaat.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een RegelVoorIedereen verwijst naar een Activiteit, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een RegelVoorIedereen verwijst naar een Gebiedsaanwijzing, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een Instructieregel verwijst naar een Gebiedsaanwijzing, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een RegelVoorIedereen verwijst naar een Omgevingsnorm, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een Instructieregel verwijst naar een Omgevingsnorm, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een Omgevingswaarderegel verwijst naar een Omgevingswaarde, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere RegelVoorIedereen moet verwijzen naar een of meerdere Locaties die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere InstructieRegel moet verwijzen naar een of meerdere Locaties die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere OmgevingswaardeRegel moet verwijzen naar een of meerdere Locaties die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere Gebiedengroep moet verwijzen naar Gebieden die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere Lijnengroep moet verwijzen naar Lijnen die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere Puntengroep moet verwijzen naar Punten die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Voor ieder Gebied moet er een Geometrie aanwezig zijn in de levering.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Voor iedere Lijn moet er een Geometrie aanwezig zijn in de levering.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Voor ieder Punt moet er een Geometrie aanwezig zijn in de levering.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD940) Als een Locatie uit meer dan één geometrie bestaat, dan moeten de geometrieën volgens dezelfde coordinate reference system (crs) zijn opgebouwd.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld RegelVoorIedereen.activiteitregelkwalificatie moet een waarde bevatten uit de waardelijst ActiviteitRegelkwalificatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Instructieregel.instructieregelTaakuitoefening moet een waarde bevatten uit de waardelijst Adressaat.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Instructieregel.instructieregelInstrument moet een waarde bevatten uit de waardelijst InstructieregelInstrument.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Activiteiten.groep moet een waarde bevatten uit de waardelijst Activiteitengroep.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingsnormgroep.groep moet een waarde bevatten uit de waardelijst Omgevingsnormgroep.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingswaarde.groep moet een waarde bevatten uit de waardelijst Omgevingswaardegroep.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Gebiedsaanwijzing.type moet een waarde bevatten uit de waardelijst TypeGebiedsaanwijzing.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld RegelVoorIedereen.idealisatie moet een waarde bevatten uit de waardelijst Idealisatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Instructieregel.idealisatie moet een waarde bevatten uit de waardelijst Idealisatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingswaarderegel.idealisatie moet een waarde bevatten uit de waardelijst Idealisatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Gebiedsaanwijzing-groep moet een waarde bevatten uit de waardelijst Gebiedsaanwijzing-groep van het bijbehorende Gebiedsaanwijzing-Type. </message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD/TPOD) Iedere Activiteit moet verwijzen naar een bovenliggende activiteit die bestaat in de levering of in Ozon.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD/TPOD) Een Activiteit mag niet zichzelf als bovenliggende Activiteit hebben. Ook niet via andere bovenliggende activiteiten.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD/TPOD) Als een Activiteit gerelateerde Activiteiten heeft, dan moeten deze bestaan in de levering of in Ozon.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD/TPOD) Een Activiteit mag niet gerelateerd zijn aan zichzelf.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Naar iedere aangeleverde geometrie moet verwezen worden door een locatie</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere Divisie moet verwijzen naar een of meerdere Tekstdelen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Ieder Tekstdeel verwijst naar een Divisie die bestaat.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een Tekstdeel verwijst naar een Gebiedsaanwijzing, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een Tekstdeel verwijst naar een Hoofdlijn, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een Tekstdeel verwijst naar een Hoofdlijn, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere gebiedsaanwijzing moet verwijzen naar een of meerdere locaties die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD) Iedere Normwaarde moet ofwel een kwalitatieve, ofwel een kwantitatieve waarde hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD) Een Regeltekst die verwijst naar een RegelVoorIedereen, mag niet naar een Instructieregel of Omgevingswaarderegel verwijzen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD) Een Regeltekst die verwijst naar een RegelVoorIedereen, mag niet naar een Instructieregel of Omgevingswaarderegel verwijzen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD) Een Regeltekst die verwijst naar een RegelVoorIedereen, mag niet naar een Instructieregel of Omgevingswaarderegel verwijzen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een Normwaarde moet verwijzen naar een locatie die bestaat.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een Regeltekst moet verwijzen naar één of meer Juridische Regels.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD) Per Regeling moet er een Regelingsgebied zijn aangeleverd.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een eerste aanlevering van een OW-object mag niet de status beëindigd hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het beëindigen van een OW-object mag alleen als de inhoud exact overeenkomt met de laatst aangeleverde OW-informatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het aanleveren van een OW-object mag alleen indien de gegevens aangepast zijn t.o.v. de vorige versie van het OW-object.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>OW-informatie waar naar verwezen wordt vanuit andere OW-informatie moet bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een OW-object beëindigd is kan deze niet meer worden gewijzigd. (tijdelijk)</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>OW-objecten met een status anders dan 'B' worden niet verwerkt. (tijdelijk)</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingsnorm.type moet een waarde bevatten uit de waardelijst TypeNorm.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingswaarde.type moet een waarde bevatten uit de waardelijst TypeNorm.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingsnorm.eenheid moet een waarde bevatten uit de waardelijst Eenheid.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingswaarde.eenheid moet een waarde bevatten uit de waardelijst Eenheid.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Instructieregel.thema moet een waarde bevatten uit de waardelijst Thema.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Omgevingswaarde.thema moet een waarde bevatten uit de waardelijst Thema.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld RegelVoorIedereen.thema moet een waarde bevatten uit de waardelijst Thema.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het veld Tekstdeel.thema moet een waarde bevatten uit de waardelijst Thema.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Iedere ActiviteitLocatieaanduiding moet verwijzen naar een of meerdere Locaties die bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een ow-object mag alleen een status hebben met de waarde 'B' of geen status.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het Ambtsgebied moet een geldige geldigOp-datum bevatten.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een Regelingsgebied moet verwijzen naar een bestaande locatie</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Elk type gebiedsaanwijzing in CIMOW is aanwezig in de waardelijst 'gebiedsaanwijzingstypen'</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een activiteit moet altijd minstens één verwijzing naar een locatie hebben (conform RTRG0003). </message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een levering mag niet de relatie tussen een regeltekst en het bijbehorende artikel of lid verbreken.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een levering mag niet de relatie tussen een divisie en de bijbehorende (OP-)divisie verbreken.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Bij een regeling met een gewijzigd workId moet een regelingsgebied meegeleverd zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een Ambtsgebied moet verwijzen naar een geldig Bestuurlijk Gebied</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een Pons verwijst naar een Locatie dan moet deze bestaan</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een Regeltekst mag niet voorkomen in een andere regeling (behalve bij intrekken vervangen; in de ingetrokken regeling</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een Divisie mag niet voorkomen in een andere regeling (behalve bij intrekken vervangen; in de ingetrokken regeling).                         </message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Identificaties van OW-objecten dienen globaal uniek te zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een regel voor iedereen mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde locatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een omgevingswaarderegel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde locatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een instructieregel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde locatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een regel voor iedereen mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde omgevingsnorm.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een regel voor iedereen mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde omgevingswaarde.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een regel voor iedereen mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde gebiedsaanwijzing.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een omgevingswaarderegel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde gebiedsaanwijzing.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een instructieregel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde gebiedsaanwijzing.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een instructieregel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde omgevingsnorm.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een gebiedsaanwijzing mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde locatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een tekstdeel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde hoofdlijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een tekstdeel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde locatie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een tekstdeel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde gebiedsaanwijzing.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een regel voor iedereen mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde kaart.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een omgevingswaarderegel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde kaart.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een instructieregel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde kaart.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een tekstdeel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde kaart.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een tekstdeel mag niet twee keer verwijzen naar dezelfde kaart.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een regel voor iedereen mag niet twee keer verwijzen naar de zelfde activiteitlocatieaanduiding.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een kaartlaag verwijst naar een activiteitlocatieaanduiding, omgevingsnorm, omgevingswaarde of gebiedsaanwijzing, dan moet deze bestaan.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het bevoegd gezag moet het juiste format hebben: het moet eindigen met het type bevoegd gezag (ministerie, provincie, gemeente, waterschap), een /, en de organisatiecode, bijvoorbeeld
            ‘/gemeente/gm0037’. </message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Het soort regeling moet overeenkomen met de waardelijst soortregeling (uit OP-waardelijsten).</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een levering moet 1 of 2 toestanden bevatten.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een levering een regelingversie intrekt, dan moet deze bekend zijn bij Ozon.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een initiele levering dient nog niet bekend te zijn bij Ozon.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Elke nieuwe regelingversie moet 1 doel hebben (tijdelijk).</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>De instrumentversie-identificatie van een nieuwe toestand moet overeenkomen met de FRBRExpression van de regelingversie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een nieuwe toestand moet aangeleverd worden met een regelingversie.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een RegelingVersie verwijst naar een afbeelding dan moet deze aanwezig zijn in de levering</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een Tijdelijk Deel moet verwijzen naar een bestaande RegelingVersie in de database</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Intrekken/Vervangen van een RegelingVersie is niet toegestaan wanneer er een Tijdelijk Deel naar verwijst</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een ontwerp Ow-object mag niet bestaan in Ozon.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een vastgesteld Ow-object mag nog niet bestaan als ontwerp Ow-object</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een regeling die een tijdelijk deel is, mag zelf geen tijdelijk deel hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een vastgestelde regeling kan niet geladen worden als er al een ontwerp regeling met dezelfde id bestaat</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Een ontwerp regeling kan niet geladen worden als er al een regeling met dezelfde id bestaat</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>het wId van de Regeltekst in OW moet verwijzen naar een bestaande wId van een Artikel of Lid in OP</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>(TPOD) het id van Divisie in OW moet verwijzen naar een bestaande id van een Divisie in OP</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Opeenvolgende versies van objecten moeten opeenvolgende tijdsparameters hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een OwObject beeindigd wordt (status=B), moet deze bij Ozon bekend zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een OwObject beeindigd wordt, moet de inhoud van dit object overeenkomen met wat bij Ozon bekend is.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een OwObject gewijzigd wordt, moet de inhoud van dit object veranderen ten opzichte van wat bij Ozon bekend is.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als de Geometrie van een Locatie gewijzigd wordt, dan dient de Locatie opnieuw aangeboden te worden.</message>
    </error>
    <error>
        <code>OZON</code>
        <message>Als een OwObject gewijzigd wordt, moet het type van dit object hetzelfde zijn als dat van de vorige versie</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een Lijst van het type 'ongemarkeerd' MAG GEEN lijst-items met nummering of symbolen hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een Lijst van het type 'expliciet' MOET lijst-items hebben met nummering of symbolen</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een alinea MOET content bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een kop MOET content bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een referentie naar een noot MOET in de context van een tabel staan</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een referentie naar een noot MOET verwijzen naar een noot in dezelfde tabel</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een interne referentie MOET verwijzen naar een bestaande identifier van een tekst-element in de tekst van dezelfde expression als waar de verwijzing in staat.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een IntIoRef referentie MOET verwijzen naar @wId van ExtIoRef binnen hetzelfde bestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De in de ExtIoRef weergegeven join-identifier MOET gelijk zijn aan de referentie</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een @eId MAG NIET eindigen met een punt '.'</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een @wId MAG NIET eindigen met een '.'</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een RegelingTijdelijkdeel MAG GEEN WijzigArtikel hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een RegelingCompact MAG GEEN WijzigArtikel hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een tekstuele mutatie ten behoeve van renvooi MAG NIET buiten een RegelingMutatie voorkomen</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een structuurwijziging ten behoeve van renvooi MAG NIET buiten een RegelingMutatie voorkomen</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een eId buiten een AKN-component MOET uniek zijn binnen een bestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een wId buiten een AKN-component MOET uniek zijn binnen een bestand</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een eId MOET voldoen aan de AKN-naamgevingsconventie</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een wId MOET voldoen aan de AKN-naamgevingsconventie</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een initiële regeling MOET een attribuut @componentnaam hebben met correcte naamgeving</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een initiële regeling MOET een attribuut @wordt hebben met de AKN-identificatie</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een componentnaam binnen een besluit MOET uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een eId binnen een AKN-component MOET uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een wId binnen een AKN-component MOET uniek zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een tabel MOET ten minste twee kolommen hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Bij horizontale overspanning MOET de positie van @nameend groter zijn dan de positie van @namest</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Bij horizontale overspanning MOET de @colname van eerste cel van de overspanning gelijk zijn aan de start (@namest) van de overspanning zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De referentie van een cel MOET correct verwijzen naar een kolom</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het aantal colspec's MOET gelijk zijn aan het opgegeven aantal kolommen</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het totale aantal cellen MOET overeenkomen met het aantal mogelijke cellen</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een element WijzigInstructies MAG alleen voorkomen in een BesluitKlassiek</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een element RegelingMutatie binnen een WijzigArtikel mag alleen voorkomen in een BesluitKlassiek</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Divisietekst MOET een Kop bevatten in de juiste context</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een onderdeel binnen een @eId MAG NIET eindigen met een punt '.'</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een onderdeel binnen een @wId MAG NIET eindigen met een '.'</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een element Wat MAG GEEN VerwijderdeTekst of NieuweTekst bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De wijzigacties nieuweContainer" en "verwijderContainer" MOGEN binnen een mutatieeenheid ALLEEN op de container Groep worden toegepast. Toepassing op andere containers (zoals Lijst,
            table of Citaat) kan potentieel leiden tot invalide XML of impliciet informatieverlies."</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een externe referentie MOET de juiste notatie gebruiken</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een element OpmerkingVersie MAG alleen in een BesluitKlassiek worden gebruikt</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De scope van een interne verwijzing moet de naam (localName) van een element bevatten uit de lijst van verwijsbare elementen (die volgens het STOP-tekst-schema een eId / wId kan
            hebben).</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een AKN- of JOIN-identificatie mag geen punt bevatten.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het deel vóór de taalcode/@" van de FRBRExpression moet gelijk aan zijn FRBRWork"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Voor een AKN-identificatie (werk/expressie) moet het tweede deel een landcode uit de lijst nl, aw, cw, sx zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Voor een JOIN-identificatie (work) moet het tweede deel gelijk zijn aan 'id'</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Voor een JOIN-identificatie moet het derde deel een geldig type zijn (regdata, pubdata, infodata)</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Voor een AKN- of JOIN identificatie (werk/expressie) moet het vijfde deel een jaartal zijn of een geldige datum zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Voor een JOIN-identificatie (expressie) moet het eerste deel na de '@' een jaartal of een geldige datum zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>JOIN-identificatie (expressie) MOET als eerste deel na de '@' een jaartal of een geldige datum hebben groter/gelijk aan jaartal in werk</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Voor een AKN- of JOIN-identificatie (expressie) moet deel voorafgaand aan de '@' een geldige taal zijn ('nld','eng','fry','pap','mul','und')</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Vierde deel van de AKN / JOIN voor werken en expressies van een besluit, een regeling of een informatieobject moet gelijk zijn aan een brp-code</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De AKN van een officiele publicatie moet als derde veld 'officialGazette' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De AKN door het bevoegd gezag aangeleverde regeling moet als derde veld 'act' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De AKN door het bevoegd gezag aangeleverd besluit moet als derde veld 'bill' hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De AKN- of JOIN-identificatie MOET beginnen met /akn" of "/join""</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De officieleTitel van InformatieObjectMetatada MOET starten met /join/id/</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Versienummer van regeling moet voldoen onze specificaties</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De AKN van een officiele publicatie moet als vierde veld een bladcode hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>alle data:informatieobjectref binnen een data:informatieobjectRefs zijn uniek</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Binnen dezelfde container waarin meervoudige elementen met waarden uit een waardelijst worden gebruikt, mag een unieke waarde maar één keer worden gebruikt. Dit geldt container
            data:rechtsgebieden.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Geen van de alternatieveTitel is gelijk aan de citeertitel</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het patroon in data:uri moet overeenkomen met data:soortRef (URL: correcte http-referentie, AKN: correcte AKN, JCI: correcte JCI)</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>de data:alternatieveTitel binnen een container data:alternatieveTitels zijn allen uniek</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De opvolgingsrelaties data:opvolgerVan zijn uniek binnen de container data:opvolging</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een opvolgingsrelatie data:opvolgerVan wijst naar een Work van een Regeling</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De instrumentversie van een BeoogdeRegeling moet een expressionID (AKN/act) zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De instrumentversie van een beoogdinformatieobject moet een JOIN/regdata zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het instrument binnen een Intrekking moet een work-Id (/AKN/Act) zijn</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een doel kan maar één datum inwerking hebben</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Binnen dezelfde container waarin meervoudige elementen met waarden uit een waardelijst worden gebruikt, mag een unieke waarde maar één keer worden gebruikt. Dit geldt voor de
            container data:overheidsdomeinen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Binnen dezelfde container waarin meervoudige elementen met waarden uit een waardelijst worden gebruikt, mag een unieke waarde maar één keer worden gebruikt. Dit geldt voor container
            data:onderwerpen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een officiële publicatie van een besluit MOET een datum ondertekening hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een officiële publicatie van een kennisgeving MAG GEEN datum ondertekening hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Voor decentrale overheden (gemeente, provincie, waterschap) moet soortBestuursorgaan zijn ingevuld</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het ingevulde soortBestuursorgaan moet passen bij de waarde in eindverantwoordelijke</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Elke procedurestap van een procedureverloop of procedureverloopmutatie MOET een unieke waarde hebben voor soort stap</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als er één locatie is in een GIO waar een waarde groepID is ingevuld MOET de groepID bij alle locaties zijn ingevuld.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als een locatie een groepID heeft, dan MOET deze voorkomen in het lijstje groepen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als GroepID voorkomt mag het niet leeg zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Twee groepIDs in het lijstje groepen mogen niet dezelfde waarde hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Twee labels in het lijstje groepen mogen niet dezelfde waarde hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als een groepID voorkomt in het lijstje groepen dan MOET er minstens 1 locatie zijn met dat groepID.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als er één locatie is in een GIO waar kwantitatieveNormwaarde is ingevuld MOETEN alle locaties een kwantitatieveNormWaarde hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als er één locatie is in een GIO waar kwalitatieveNormwaarde is ingevuld MOETEN alle locaties een kwalitatieveNormwaarde hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Van de elementen kwalitatieveNormwaarde en kwantitatieveNormwaarde in een Locatie mag er slechts één ingevuld zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als de locaties van de GIO kwantitatieve normwaarden hebben, moet de eenheid(eenheidlabel en eenheidID) aanwezig zijn in de GIO.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een kwalitatieveNormwaarde mag geen lege string (“”) zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als de locaties van de GIO kwantitatieve òf kwalitatieve normwaarden hebben, dan moet de norm (normlabel en normID) aanwezig zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een Locatie binnen een GIO mag niet zowel een groepID (GIO-deel) als een (kwalitatieve of kwantitatieve) Normwaarde bevatten.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Binnen 1 GIO mag elke basisgeo:id (GUID) van de geometrie van een locatie maar één keer voorkomen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als de locaties van de GIO kwalitatieve normwaarden hebben, MOGEN eenheidlabel en eenheidID NIET voorkomen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>In een GIO waar locaties geen kwalitatieve of kwantitatieve normwaarde hebben, MOGEN eenheidID, eenheidlabel, normID en normlabel NIET voorkomen.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De FeatureTypeStyle:FeatureTypeName MOET geo:Locatie zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>FeatureTypeStyle:SemanticTypeIdentifier MOET zijn geo:geometrie, geo:groepID, geo:kwalitatieveNormwaarde of geo:kwantitatieveNormwaarde</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als Rule een Filter bevat dan MOET de SemanticTypeIdentifier geo:groepID, geo:kwalitatieveNormwaarde of geo:kwantitatieveNormwaarde zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>PropertyName MOET overeenkomen met de SemanticTypeIdentifier (zonder geo: voorvoegsel).</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als Rule:Filter:PropertyIsBetween, PropertyIsNotEqualTo, PropertyIsLessThan, PropertyIsGreaterThan, PropertyIsLessThanOrEqualTo of PropertyIsGreaterThanOrEqualTo is, dan MOET
            de SemanticTypeIdentifier gelijk zijn aan geo:kwantitatieveNormwaarde.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als Rule:Filter:And is, dan MOETEN de operanden PropertyIsLessThan en PropertyIsGreaterThanOrEqualTo bevatten.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De Description:Title MAG NIET leeg zijn (dit is de legenda regel).</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De PointSymbolizer:Graphic:Mark:Fill MAG GEEN se:GraphicFill bevatten</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De PointSymbolizer MOET de vorm se:Graphic/se:Mark/se:Fill/se:GraphicFill/se:SvgParameter hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het name" attribute van de Stroke:SvgParameter MOET stroke, stroke-width, stroke-dasharray, stroke-linecap, stroke-opacity, of stroke-linejoin zijn."</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met name" attribute "stroke" MOET aan de reguliere expressie ^#[0-9a-f]{6}$ voldoen. (string van 7 karakters, met als eerste karakters een # en de volgende zes karakters
            een hexadecimale waarde.)"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met name" attribute "stroke-width" MOET aan de reguliere expressie ^[0-9]+(.[0-9])?[0-9]?$ voldoen. (positief getal met 0, 1 of 2 decimalen)"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met name" attribute "stroke-width" MOET aan de reguliere expressie ^([0-9]+ ?)*$ voldoen. (string met één of meer positief gehele getal gescheiden door een
            spatie)"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met name" attribute "stroke-linecap" MOET "butt" bevatten."</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met met name attribute stroke-opacity" MOET aan de reguliere expressie  ^0((.[0-9])?[0-9]?)or1((.0)?0?)$ voldoen. (string met een positief decimaal getal tussen 0.0 en
            1.0 (beide inclusief) met 0,1 of 2 decimalen)"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met name" attribute "stroke-linejoin" MOET "round" bevatten."</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Het name" attribute van de Fill:SvgParameter MOET fill of fill-opacity zijn."</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met name" attribute "fill" MOET aan de reguliere expressie ^#[0-9a-f]{6}$ voldoen. (string van 7 karakters, met als eerste karakters een # en de volgende zes karakters
            een hexadecimale waarde.)"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>SvgParameter met met name attribute fill-opacity" MOET aan de reguliere expressie ^0((.[0-9])?[0-9]?)or1((.0)?0?)$ voldoen. (string met een positief decimaal getal tussen 0 en 1
            (beide inclusief) met 0,1 of 2 decimalen)"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De PointSymbolizer:Graphic:Mark:WellKnownName MOET cross (of cross_fill), square, circle, star of triangle zijn.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>De Graphic:Size MOET aan de reguliere expressie ^[0-9]+$ voldoen. (een positief geheel getal)</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Als de PolygonSymbolizer:Fill een GraphicFill:Graphic bevat, DAN MOET deze alleen se:ExternalGraphic bevatten.</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>Een PolygonSymbolizer:Fill:GraphicFill:Graphic:ExternalGraphic:InlineContent met attribute encoding=base64" MOET aan de reguliere expressie ^[A-Z0-9a-z/+ =]*$ voldoen. (hoofd- en
            kleine letters, cijfers, plus-teken, /-teken)"</message>
    </error>
    <error>
        <code>STOP</code>
        <message>ExternalGraphic:Format MOET de waarde image/png hebben.</message>
    </error>
    <error>
        <code>TPOD</code>
        <message>het wId van de Regeltekst in OW moet verwijzen naar een bestaande wId van een Artikel of Lid in OP</message>
    </error>
    <error>
        <code>TPOD</code>
        <message>het id van Divisie in OW moet verwijzen naar een bestaande id van een Divisie in OP</message>
    </error>
    <error>
        <code>TPOD</code>
        <message>Indien het Artikel is onderverdeeld in Leden, dan dient er geannoteerd te worden op het Lid (en mag er niet geannoteerd worden op het Artikel).</message>
    </error>
    <error>
        <code>TPOD</code>
        <message>Het WorkIDRegeling van het manifest-ow moet verwijzen naar een bestaande work-id van een Regeling in OP.</message>
    </error>
    <error>
        <code>TPOD</code>
        <message>Het DoelID van het manifest-ow moet verwijzen naar een bestaand doel dat aanwezig is in de bijbehorende Regeling in OP.</message>
    </error>
    <error>
        <code>TPOD</code>
        <message>De combinatie van Doel en Regeling uit het manifest-OW moet ook als combinatie bestaan in OP</message>
    </error>
    <error>
        <code>TPOD</code>
        <message>De door Ozon (met het Referentierapport aangegeven geometrie(ën) MOET(EN) in de LVBB (eerder) aangeleverd en geregistreerd zijn.</message>
    </error>
</index>
